機場行動ready ready

封淨港豬澳、深圳灣同機場
搞掂機場就搞掂2/3

點睇

好多人係無辜
叫空姐做嘢

點樣無辜

屯元天：塞深圳灣
其他區：機場/港豬澳

應該講緊地勤同空中服務員無辜

同獨立檢討委員會一撚樣，如果咁都受即係都接受檢討委員會一樣

好似個水桶咁

離島巴絲rip

機場要靠機師空姐

將就下
要命定要返工

炸口岸手足又係俾人引出黎？

深圳灣大橋
青馬大橋

你唔封香港人幫你封

搞掂哩兩條就夠

要人